kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

「姚基金慈善賽」於九龍公園舉行，無綫咪神陳偉琪和一眾藝人齊齊落場與學界精英籃球員混合打熱身賽，她更於網上貼出影片，咪神果然咪神，真係勁好波。

陳偉琪出席了「姚基金慈善賽」，她與一眾藝人及學界精英籃球員落場打熱身賽，並於社交網上貼出「好波」影片。她留言：「Nothing but net after editing. 唔通我淨係show入果幾球比你睇，又要話過你知啦窩。#nothingbutnet #hoopersofinstagram#basketballneverstops #ballislife #fitness#active #姚基金慈善賽」

點生出黎架？

sem break 唔好掛住打j 啦

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

Don't push

唔好推

推

柒到

我係樓主你呢 我就唔會周圍留言想洗走個POST啦

??

讀city

唔好再推

本來唔知乜事 見樓主週圍推po先知呢個po

shitty

懶既後果

Asso 仔

個Topic

借刀

做乜鳩

低級借刀

做乜9

借刀？

hello kai

32c

Kai

同學喎

呢種自爆真係柒中之柒

推呀

唔好推喇

東撥殊

你要借唔通唔幫你咩

樓主真係KAI

個個都city 唔通個個都city咩
唔好比佢停

借刀都信樓上班人屎忽生上腦

我打個金城武@gmail.com

我就係金城武

樓主好慘呀
唔好推

借力

唔好推,比人借刀好慘

借刀???

你哋係咪想迫到樓主變藍潔瑛先肯收手？

陳生改左名就以為無人認得你

究竟樓主柒d定陳瑋琪柒d

唔好推啦

仲以為係借刀

笑到仆街個post

輕輕一推

Kai Chan

goodest topic

唔明點解會擺咗上標題 有冇巴打可以解釋下

點解可以有啲咁嘅錯誤

陳家豪

我覺得不行
推

沉住氣，最少保持兩秒距離

send e貓問候別人母親先

有無人見到我個1蚊?

陳嘉x

炒車?

唔好推呀

Anyway 多謝推 post

同問

佢應該想copy 個標題，但copy 唔到變貼上之前copy 咗嘅嘢，例如LIHKG login email
利申：鳩估

係味copy and paste衰左

HELLO 唔好再推了

我朋友
大家唔好再推啦

要幾唔小心先做到
又要開post前睇唔到
又要paste啱位 冇paste錯其他野

似借刀

Shitty 仔

唔好推啦大家

push

話你柒有咩唔啱呀
一陣人地話你醒目又話人諷刺你

樓豬真係好撚柒

低級惜力

???
???
??

？？？
？？？
？？？

點解入呢個post會彈？

頭先諗黎諗去都唔知ad係乜

前面個kai應該唔屬於enail address 一部分，城大email一般以名+姓+同校撞名之中排第幾位註冊黎決定address

🔪

咁快改咗名

呢個email係login office 365 或者喺電話email app check email

CityU 同CCCU都係一樣

kaihchan32 呢個人唔係active student

輕輕一推
高級借刀

Chan Ka In ?

我愛吃燒賣

自膠

Chan Kai Hung?
Chan Kai Ho?
Chan Kai Huen?

清好波

我自己個個得第2個字同姓 無第3個字

即係AAA BBB CCC

個email得BBBAAA3-c@XX.cityu.edu.hk

好心讀city咁垃圾就唔好出黎柒啦

笑到仆街

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk
有"-c"好似係cccu先有
利申 唔知

好人好姐開post點會開到咁

改埋啲咁唔吉利嘅名

做乜撚野

點解咁都可以自爆到

點解會多左個ad. ?

ad係登入office 365嗰陣要打既
如果入shitty email用my就得

全部同我企起身

樓主就好 有office 365 用
借我install 得唔得

垃圾樓主呃正皮
想要咪講囉

點生到個email出黎

City既同學仔

同學你好

梗係唔係啦
city email係 你個名中間個字＋名最後一個字既第一粒英文字＋姓＋數字咁gen出黎
即係樓主係叫chan kai h___

ha

係咪打j ,打到眼濛

收手啦你地 唔好推

我知
但係"-c"又係點解呢?

原來樓主讀 asshole

一開始以為kaihchan係陳偉琪

讀緊 Cityu degree, 都係-c

樓主柒都算啦 啲回覆仲要有咁多人衝出黎陪佢一齊柒

唉，讀得shitty真係冇個正常

無端端打個mail address做咩

收手

冇錯 -c好似係前幾年轉

想同各位巴絲做筆友
send email識下朋友

樓主讀cityu就好啦

好

仲唔收手

收手啦好嗎？

直線自爆

我覺得唔好亂搞個email 呢個email未必係樓主正常到唔會無端端copy自己個email

念在樓豬都po左張j圖 大家唔好推啦好嗎

借刀都照搞，點？

屌

低級借刀都work

唉 你地停手啦

好新奇嘅標題

其實之前高登都試過

咩事

陳生 又係你阿?

高級topic

有朋友試過唔小心公開私人email
結果俾人 subscribe 左大紀元時報

低級借力？

有咩好推呀呢個post

email個ad係點解?

shitty email 有ad 架咩？😂😂😂

企起身
企起身
全部同我企起身。
full address 背幾多次呀，答我呀

其實點先會犯呢啲低級錯誤
借刀

留名學野

傻閪

搵連仔 del post都唔識

一睇就知借刀

系連囝啊

一出錯我就，又E-mail又用舉報，但無人理

做乜鳩直線搏上位

> 巴士的報

好柒

唔好再推啦

改左名

冇人信添

咪由佢lor屌，唔係可以點

佢地唔理，就算俾人玩到1001我都無法，好彩個email係。。。。。

樓主叫陳啟乜？

態度正確

最賤係手誤之餘
仲要唔係自爆而係爆咗同學email
你唔係咁樣害人呀嘛

好撚賤

推左先

果然借力

推推先

前細做錯咩，今世先會讀shitty 之餘又自爆

shitty仔真係個腦裝shit

(Show Blocked User - 男神奇俠 / 我愛吃燒賣)

屌做乜

推一推先

小心陣間比人鎖L左個account

copy & paste

最憎人plagiarism

今次係懲罰

發生咩事

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

要蒙頭先得喎師兄！

走在自爆潮流的尖端

仲推緊，不過你都唔係第一個

借刀?

做乜撚鳩

幫推

幫樓主識新朋友仔同訂閱不同的新資訊

借刀咁明顯 除非樓主盲嘅

我淨係留意陳偉琪

慢慢推 唔好咁快1001呀

what the fuck

shitty

仲要係asshole

Pish

假膠？

靜靜的飄過

樓主當左係 Outlook Express?

推撚完未

lm

???

唔見個post一日中係度

Wtf

陳啟X ?

點解會重推緊？

唔好再推好唔好？

呢位兄弟係咩事

咁借刀都有成班垃圾跟車

好撚戇鳩

早晨

推乜撚？推撚夠未

嘩，第一次見到個咁囑目ge post名

Btw 人地好慘，唔好再推

想我嬲?

ad都唔知，讀過U未

未

未？

唔好再推啦下

好柒丫

雖然唔係好自豪

但讀city會知 ad adress 係指active directory
staff email 照起到底

係唔係真身都推爆個email 等查到樓主真身比校方處罰玩人email 推呀，等睇樓主仆街

大家唔好再推啦

樓主用生命出post
實在可敬

難分真與假
kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

做乜又推翻上嚟

又出翻黎

又見翻個post

shittyu

仲未有人貼樓主相？

放過樓主啦

?

咪就係

仲推緊

放過佢啦

好大波呀

好心唔好再推POST啦

放過樓主啦好唔好呀

Dont push ok?

放過樓主喇
樓主好慘嫁，大家唔好再推

Ok

ok

好啊

真係唔好再推

放過人啦

你個名

好停啦，唔好再推

呢個自爆或借刀幾有創意

屌你老母推完未呀

大家收手ok?

OK

屌班仆街人地好撚慘嫁啦
柒左咪由佢囉 係都要推

好呀

算啦好嗎

一人一句回覆收手即係一人一次推post

1

2

3

講好左唔好推架喎，做咩又推返上嚟

我都叫過好多次

你地點解唔肯俾次機會人？

4

其實唔低喎

咦

Push

都過咗兩個星期啦
放過人地啦

越黎越多人睇到啦，停啦好嘛？

Shitty

唔好再推

👌

變咗熱門

5

6

7

咪推啦，我fd個朋友黎

好啦

你推夠未

Kaihchan

我警告唔好再推啦下，知唔知？

仲推

推咗10幾日啦 唔好推啦嬲㗎喇

khlau234-c@my.cityu.edu.hk

相認

大家都係奇俠就幫下你啦

？

又推

就黎開學啦

再推樓主嬲啦
一人推小次 連登有愛

kai開sem加油呀

知喇 仲推

reg好科未啊

加油考番ugc可以改番個email address

Active Directory

就開學了

倒數3日

[img]圖片網址 [/img]

做好暑期作業未

城大係咪多淫娃？

樓主已經好慘架啦，你哋唔好pish啦

pish

開學點?

最近還好嗎？

咩叫推post

同學仔點講？

樓主依排email多唔多

新式自爆

又黎
推到幾時

Again

花式自爆

見到個標題笑左

返左學未

Hi

？？

shitty仔又贏

推左成個月kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

開sem感覺點?

唔好再推啦求下你地

好聽你話

究竟點樣先會如此自爆到？

點做到

有心提一次樓主改咗名

Same Shitty

假膠黎姐
Btw輕輕一推

揮手

Push push

mid-term 考成點?

巧妙一推

慘

又推返上嚟做乜

洗唔洗推足十年？

快d推到41

各位心事台？

樓主

十連

起樓主底

推完未啊

long way to go

hi shitty 同學

又出番黎

已send email同樓主問好，希望樓主唔好爆我出黎

啫係點
佢叫 陳啟x?

興？慶？軒？雄？衡？豪？灝？浩？康？

改咗email?

Push up bra

開係娛樂台好娛樂

好正

冇哩個人

hi

你又知

屌推咗成個月

唔知，我發開口夢炸

光加熱等於火

pish!

哦

pish

成十月啦 仲推緊

真係kai

邊個推番上黎

好心你地啦

no more pushing please

咪你囉

唔好再推好唔好

佢好慘架喇大家收手啦

放完假聽日又要返學啦

做人留一線喎

[url]kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk[/url]

大家比佢安息啦唔好再推

開學了

同學午安

原來未1001

同學郭位 找個位

這是你的開學禮

重推緊

幫手推呀

send咗AV番號比你，Ching睇下收唔收到

shitty仔

你地咁又何必呢

點解？

推丫

個email Grad 左係咪仲用得？

yes

之前啲email係咪會留返係到？

咪咁仆街啦

推夠未

I

唔好推啦 屌你老母

男神

D人好衰，樓主唔洗驚，我撐你呀

我都係讀city 見到你實笑鳩你

樓主有冇份嗌莊？

仲有10頁，一齊努力快d推到1001

hi 樓主
大家真係好努力架啦
10版喎 姐係250個推先掂

唉，咁我幫下樓主啦

開二

繼續推，加油

一齊努力

推多幾推

咁你一定笑我唔到

一齊努力推

31頁喇，大家快d

不能只有我推post，大家快推！！！

快d推到1001

幫手推多幾下

收唔到，因為個email原來係錯既，不過有心既就幫手推

午安

未，大家努力

收唔到，因為個email根本唔岩

1001

一齊推

條女好豬

我同意

kaihchan 近況幸福嗎
每日忙碌嗎

樓主上水？

要check EID喎

仍然是那麼on9嗎？

係咪借刀都唔緊要, 最重要係睇到有人仆街

樓主好努力推其他post 想用新身份過活
成名就忘本啦

rr

樓主, 即使你爆po
我會再幫你開(2)

我會留名 唔想忘記樓主

唔緊要，繼續推，橫掂個email都唔岩既，你唔開新post，我自己都會開新post

真係開心

咁你一日推幾下，最緊要推到你死果日

樓主嬲鳩

大家唔好推
樓主好努力開post洗底

City

Iphone6走S
柒到升天

而家想買部iphone6走s玩下，有咩要注意？

請問城大多唔多淫娃？

唔好推啦過咗咁耐仲推
樓主好慘

係咪痴撚線仲推緊

你兵仔咋

咸濕仔kaihchan做咩性騷擾香港運動員

唔好推la

算囉 唔推囉

____________________________
個人簽名

Stop la

____________________________
個人簽名

？？？？？？？
detail?

搵下kaikai d post

____________________________
個人簽名

點解重推緊嘅

Kaikai勇於面對自己，正式改名做kaihchan@cityu，可喜可賀

____________________________
個人簽名

傻仔先會信個email係真，就算係真，除左推post你地仲可以做得d乜，咁我有咩要怕呢

繼續推，加油！推到死個刻先好停！

再推

__________________________
個人簽名

又推

__________________________
個人簽名

一推再推

__________________________
個人簽名

我又再推

__________________________
個人簽名

快d幫手繼續推
__________________________
個人簽名

都唔係個個鐘都推幾次，無撚用，block！

Show Blocked User - 使徒彼得

__________________________
個人簽名

傻撚左？

Show Blocked User - 使徒彼得

Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得

樓主好慘

唔係真嘅洗咩咁激動
做戲做真少少嘛kai 豬豬

最好每個鐘推12次，推少次都係死契弟

Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得

由八月推到十一月

宜家係佢自推

____________________________
個人簽名

彼得，加油！

Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得

一齊努力

Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得
Show Blocked User - 使徒彼得

又浮番出黎

要多謝彼得幫忙

你漏左簽名

痴線

又係wow
Thanks

____________________________
個人簽名

[/quote]

[/quote]

t

又一日

個簽名變撚左樣

又要再整過

係囉
痴線既

Kaihchan近況幸福嗎

來忘掉錯對

屌 仲推緊

唔好再推啦唔該各位

個樣

推咩呀推

係囉

kai

chan

Stop la

推夠未？

唔好借刀啦

你又推番上黎做乜

幫手推

你唔好做多左

咩事丫？

Agger

仲推 1001點算啊

Shitty Asshole

唔好再推啦 樓豬已經好慘

成班仲係度推
知唔知樓豬而家番學好慘

係studio冇電腦用？

幫你老母啊

準備開2

死返去親子王國啦

咩事先
每日放工都推番上黎

明明就臭閪濛推先
點解樓主扑9我唔扑9濛

世界變了

木

又推咩？
由佢沉啦

回錯po 疏

四個月前仲推緊

再推就係五毛

同意

樓主3月2號出世

第32個撞id既人

咪推啦

好多五毛

推夠未？
真理大曬？

尊重少少好冇

咪係
留低兩個icon咩意思

講緊咩

開你老母

邊個再推就係內鬼

你咪係囉屌

得你一個係度推

各位真係唔好再推啦

推乜啊？

講唔聽啦唉

Lm

教而不善

你都留左好多個名
想點？

970

Stop

唔好再推啦～樓豬好慘

你仲推

大家聽我講 到1001就唔好開 post 2啦好嗎？

唔好再推，再推就1001

夠啦！！！

腦你老母魔咩

法蘭閪

夠你重推

停啦

完了吧

係

算啦放過佢啦

樓主我救你

大家唔好再開新post

佢已經好慘

弱智都有生存權

人總需要勇敢生存